網上見好多深藍group都開始屌差佬

多謝啲狗幫藍黃大和解

好多人都話沙田件事係啲狗唔岩，
係咁話啲狗抵死

推